想出返部ps 4 pro邊度出好

白色初代ps4壞撚左，救唔返

如果要出pro邊度抵屌？

你老母個銀包